[投個票] 重組後既警隊, 大家入唔入?

假設俾到獨立調查+解散警隊重組, 返返去90年代末期/00年代初期既狀態, 亦將民警 (即係行咇散仔, PPRB之類) 同軍警 (防暴反恐SDU之類) 職能分開, 巴絲們會唔會考慮加入新警隊?

遵從上級合法合理命令, 跟足警例維護法紀, ok既
收皮啦毅進仔, 咪又撚係狗, 不了

去英國美國參軍好過

當兵算

參考英國學位優先/全員最少degree
同時跟足警例， 有獨立調查， 定期考核， 高透明度， 向公眾公開資訊既話， 可能會

重組完一定要大學畢業先入得做pc，要做iq/eq/aq test pass 先得
要上白衫就再加JRE filter

3萬警察重新宣誓=重組

類似係咁啦，制度上確保做野公平公正，跟足規矩

啊蛇 叫雞 吸毒 打人 強姦 唔洗你教

對唔住不了，我淨係想做查狗隊嗰個

當兵

應該實行義務兵役制

做老解就真係不了

義務當察